精密修剪機將有額外的刀片，可以添加到剃刀頭。 最好的鬍鬚修剪師:輕鬆地塑造你的面部頭髮|Carsen Joenk | 2021年1月19日|大眾科學 
 這款剃鬚刀的刮鬍效果是我經歷過的最接近、最光滑的，而且我很高興它的自動發貨讓我少了一件事要擔心，尤其是在我的大腦超負荷的一年裡。 12個70美元以下最好的美容和健康產品，我今年添加到我的日常生活|Rachel Schallom | 2020年12月25日|財富 
 如果你還不準備放棄溼刮，防水電動剃鬚刀是特別好的選擇。 最佳電動剃鬚刀:用我們的選擇刮出光滑的鬍鬚|Jeremy Helligar | 2020年12月18日| 
 每個角落都有一口可以讓孩子掉下去的井，或是一個插著刀片的蘋果。 麥當勞的廣告活在我們的腦海裡，免租|MM卡里根| 2020年12月18日|食客 
 這已經不是Young第一次向客戶發佈最新消息，鼓勵他們保持耐心了。今年，該公司收到在德國生產的剃鬚刀的發貨時間比往年要長。 DTC品牌正在為噩夢般的假日發貨延誤和缺貨做準備 
 它們鋸齒狀的邊緣和剃刀般鋒利的牙齒讓你站得比正常情況要遠一些。 村上隆的藝術來自災難|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月28日|每日野獸 
 許多關鍵州所謂的“勢均力敵”的競選從來都不是真正的競爭。 差勁的民主黨是怎麼搞砸的|Goldie Taylor | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 但當她把刀片壓在脖子上時，警衛放下了槍。 《泰坦尼克號》如何幫助這位勇敢的年輕女子逃離朝鮮極權主義國家|Lizzie Crocker | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 諸如此類的因素對利潤微薄的餐館來說尤為艱難。 高租金正在扼殺餐飲業之都|Will Doig |014年10月28日|DAILY BEAST 
 我們站在一間廢棄農舍的屋頂上，離一輛土耳其坦克和一道標誌著土耳其邊界的鐵絲網只有幾米遠。 無力的美國空襲，被動的土耳其和ISIS的勝利傑米·德特默| 2014年10月3日|每日野獸 
 雪茄店的櫃檯上陳列著廉價的剃鬚刀片和一些不知名品牌的剃鬚膏。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 利利斯頓採取了預防措施，取下了剃刀，隨手鎖上了門，決定馬上去看醫生。 弗雷德裡克·w·法勒院長 
 有些攻擊可以用刮鬍刀或一桶冷水治癒，但這些都是例外。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利 
 小傢伙仔細地觀察著這個過程，並注意到那個人把剃刀和刷子放在了哪裡。 米妮的寵物猴子瑪德琳·萊斯利 
 “千萬別把我的頭割下來，”孤兒喃喃地說，他看著剃刀沿著刀柄來回閃爍。 傑克·哈卡威的《土耳其人中的小修補匠》|